治療失眠大法

我又失眠啦

又

有就唔洗係到覆你啦

為什麼，我總是睡不著

陪下我

⋯
比你突破盲點了

好

我唔捨得佢
但我已經成功令佢厭惡我

唱首歌氹我訓好嗎？

唔捨得都要放手㗎啦
有緣，未必有份
或者令佢憎你，係你哋之間最好嘅結局

聽下小傳奇

都係

頂。。。睇到好sad，見到頭兩句唔小心眼濕濕咗

聽下張國榮你唱呀

有咩事，喊完頹完就好收啦，知無

深夜見到我都未必係件好事

我會死了

不了，最近無聽小傳奇喇
有心人每次聽我都想喊

咁就唱首有心人啦

其實見到人已經好開心架啦

我唔識點樣安慰人先啱
但我自己都試過因為其他人而好頹好想死，但我冷靜返，比自己沈澱下，就會發現呢個世界無話無咗邊個唔得。
你可以掛住一個人，你可以掛住一段回憶，但係咪代表你要一直繼續傻咗咁沉落去？
我知你宜家係好頹，感情有限期，盲目再沉溺喺一段無結果嘅感情亦有限期，比少少自己啦，加油。
你知道，到頭來只係自己傷心㗎咋，放過自己，令自己有新生活啦

誰又會似我演的更好～

幾時做咗我粉絲，我自己都唔知

咁依家話你知